英國放生華為 川普通話中怒屌英國首相嚇親英國官員

不滿英國允許華為參與5G建設，傳川普（左）在電話中對強森（右）發怒。（路透）

2020-02-07 10:50:13
〔即時新聞／綜合報導〕美國積極拉攏歐洲盟友圍堵中國手機大廠華為，但英國日前宣布，將讓華為有限度地參與5G網絡建置，傳出美國總統川普為此在與英國首相強森通話時大發脾氣，讓在場的英國官員嚇了一跳。

《金融時報》 報導，在宣布讓華為有限度參與5G建設後，強森與川普在上週通電話，知情人士指出，川普在電話中的態度可用「暴怒」來形容，且與強森對話時用了非常激烈的字眼。英國官員則透露，川普對強森說的話著實嚇了他們一跳。

英國政府28日宣布，將排除高風險供應商（華為）參與該建置工程中最敏感的核心部分，但允許該公司供應天線、基地台等設備。

雖然非全面開放華為參與建設，仍引發美國不滿。美國副總統彭斯表示，允許華為參與5G建設，這決定讓川普對英方相當失望；美國務卿龐皮歐先前強調，華為不僅對美國，也對西方國家而言是安全威脅，因其系統，特別是新一代5G電信網絡，恐被北京用作間諜之途。

diu, 睇左trump 用普通話 怒屌英國首相

睇咗好耐心諗川普通話係啲咩

諗緊點解佢識普通話

trump: 草你媽

初時大陸人好多以為"川普"係指四川普通話

加一

我都諗緊侵侵咁勁用普通話串英國奶共

將英國踢出五眼聯盟啦，日落

Trump叔屌得好

瘋了 瘋了 全都瘋了

美國唔好再忍佢啦，英國專出賣盟友

其實美國識唔識懷柔一d

我都係

有次係蔡英文川普通話

我睇完篇文心諗點解見唔到佢用普通話屌人
睇完二樓留言就笑到仆街

更衣室

用粗口屌嗰條賤種就啱啦

邊夠麥姐姐厲害

往死裏打英國首相

英領手足都拉知咩料啦

No vision, no guts, no glory! Only the sunset.

侵侵一開波都講明係二揀一，英國佬就on99以為攞個中間方案就可以過到骨

日落帝國屌你老母

心諗點解罵英國佬要用普通話

英國係咪覺得自己俾人監聽
CCTV 俾中共睇晒冇所謂

現在戰爭時期，仲要學張伯倫咁樣，可惜日落國已經再無第二個丘吉爾，等睇佢幾時再畀蘇格蘭切割

日落帝國係一條養唔熟嘅狗

屌 仲諗緊點解係普通話

屌佢哋啱㗎啦！
DLLM 日落帝國

上週四川普通話

英共
日落帝國

川 普通話

X 2

日落省

想拎曬兩邊着數 垃圾英國

侵侵真係反共最前線

一早都話英狗冇用

呢啲咪佢變左日落帝國既主原
傲慢態度諗住自己仲係 GREAT Britain
點知變左笑柄

+3

侵仔屌得好

Hey boris johnson , li ma si le

約翰遜，你媽死了

蔡英文怒屌林鄭

鬧爆都冇用
應該斷交先嚇到英國

抵比人屌 日已落帝國

肥仔以為自己好撚醒

侵:操你媽逼

樓主標題王

教美國佬玩政治

可能 Trump 嗰段普通話都已經俾人監聽緊

膽係法文。

Johnson正契弟

我仲諗trump用普通話屌英國做乜鳩

唔怪小學雞可以同侵侵講電話

我仲專登入嚟
想睇下trump鬧咗啲咩

Wow chooligma gabbie ah

高風險仲用？on99

英國脫歐仲得罪最大國真係覺得支那幫到手？

日落帝國呢個基因
亦都造就成香港而家所有嘅抗爭都唔成功嘅主要因素

你可以話英國政府留低好多好嘅嘢比香港
但其實佢留低唔好嘅嘢比香港亦都唔少

只係好嘅比數大於唔好嘅比數
中國當局就係調返轉大部份都係屎

ni*

唔怪得英國官員嚇一大跳

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

咁而家英國係咪俾美國鬧完就跟美國頭？

我都諗緊點解侵侵用普通話屌英國官員
人地識聽普通話咩

點睇到